強風真係吹得郁部車？

揸巴士經過將軍澳隧道出口條橋果度成日覺得堂軚自己郁，飄一飄，行唔到直線，如果打開窗更明顯，就算關窗有時都會飄
利申: 無超速，70都行唔足

揸巴士打開窗

係日本揸車有強風注意嘅話都會揸實啲堂軚

軚尺直既？

咩車？jaz屎定yaris?

巴士又高，受風面積又大，點會吹唔郁

行青馬果幾條橋不嬲都飄

減速可能會定D

快過風就得

行汀九青馬都試過飄飄地

揾日強風上汀九揸吓咪知

點解吹唔郁坐個個唔覺 司機一定覺

試過打風轉灣吹左過隔離線

其實係咩原理
因為風吹「咩」個轆？
個轆「咩」左所以堂軚自己郁？

點解你覺得大自然力量會

吹唔郁屋都幫你吹散

緊係吹得郁 唔係青馬封中線黎做乜
d撚樣封左好鍾意行中間

受力咪加速 牛頓力學

我E class行汀九都飄飄地 點解吹唔郁

汀九青馬有側風都飄啦

飛機都吹得郁
何況巴士……

如果d風打橫吹郁部車
咁架車係咪會線呔
但我又唔覺得線

icc都會搖啦

kfc 都會做discount 啦

巴士咁食風，點解覺得吹唔郁？港珠澳大橋都會受強風影響，要減速行駛。青馬大橋都會調2米高以上車行橋底？

當你既速度快過風既速度咪破解左
利申 死左

行汀九青馬成日都有

巴士點會冇窗

26日日都比人吹走

我諗你細個應該仲有熱狗? 乘客守則有講打風時應該開晒所有窗戶

司機位有隻窗
利申:唔係巴膠

試過汀九橋行中線一過左架巴士無野擋
feel到架車比風吹到郁左
即刻揸實軚盤
揸sienta

如果風真係吹郁架車
咁係咪會線呔先
點解我又唔覺線
只覺得堂軚「咩」左少少

係外國試過風速50-70km/h個陣行 coast line ge freeway
都係會吹郁搶軑
利胂 個陣緊部ML 如果個日係部車仔應該會搖

如果上昂船洲橋仲吹得西利 未必行到真線

無人講樓？
打風果陣 棟樓會搖

汀九成日吹郁

試過喺美國內陸嘅荒漠揸架貨van
大直路但feel到架車想西埋一邊
諗諗吓先知係大風吹郁架車

樓搖先好 搖先唔會吹冧

經過橋墩記得捉實堂軚，次次都郁一郁

DKLM話明封咗，班撚樣照行，如果係大車擋一擋啲風再經過真係會搞到搶晒軚

將軍澳方向? 如果係應該係條路斜埋一邊
我私家車係果段都有呢個問題

呢個好笑

試下一號三號波行青馬或汀九橋

有時停燈位,
隔離有架大車快速經過, 架車都搖啦

試過坐咩金巴行港珠澳撞正季候風
架巴士飄黎飄去
全車都靜晒

風太大吹走咗司機個腦

唔係龍捲風就得啦

行快少少入機場
係巴士隔離行過都會搖一搖